【失物自取】有無樹仁絲打喺公園漏野？

經過見到有人放左喺其中一條燈柱上面，應該係你曾經經過既地方，睇到就自己去拎番啦，下次小心d

我女神